見到D無將來既年輕人日日行屍走肉，我好安慰

有無見過老人家食二手飯執紙皮？

你地將來都會係咁

死做爛做換餐飯

你班人

就用怒氣去快餐店大叫加飯多汁唔敢飲凍飲

明明係你無用搵唔到錢

但你就話呢個社會無比機會你